大雞樂，老帽有事找你

⛑️

你好撚煩.

D p帽仔開個post都要人代勞真係麻捻煩

羅哥同意？

尋人po

驚大雞樂消失

係。

大D哥搵你
唔使急喎 屙埋篤尿先啦

係你媽

P推唔到